法國啲靚女收銀找錢好鍾意偷摸我隻手

有冇人知法文既非禮點讀

Manger des matières fécales

I want to fuck u

唔好偷摸人啦

Show me your love

Je t’aime

Sor，記錯係

Je te veux

Latte cup sedi

俄國都係

知唔知醜字幾多筆畫？

劃*

咁英國女人呢

Fuck me

一掂到你隻手就講:Tú, tú eres el imán y yo soy el metal !

讚我碌鳩好似metal咁硬

MayIFuckYou
/
WannaFuck
/
IGoToSchoolByBus